Zij vond voor een moment de gedachte dat het feit van haar rijden over het land zonder hem de dag na haar huwelijk wil prikkelen verrassing, geflitst op haar, en ze zei: "Ik denk dat het beter zou zijn als je kwam."
